好自卑...

小時的夢想是想當科學家
現在的我, on99撈咗保安8年, 一事無成...

幾錢先宜家

on9
做保安咁撚多時間，唔去進修，懶就懶啦

有時真係覺得 不得不向現實係頭
我都做緊唔中意既工作
好似為兩餐唔知做乜

我有入好多英文參考書自修

行屍走肉 is MK behaviour
好似我自己咁

$12000

死返膠登啦屌你老母

膠登好多人同我理念不合

算命佬話我30歲後會發跡
he lied
Fucking attention whore

That MK rubbish examination system killed my dream